滙豐致力遵守由美國制定的制裁法

當滙豐集團相信有可能違反適用的制裁法律或滙豐集團環球制裁政策時，將禁止包括開展或繼續 客戶關係、提供產品或服務或進行交易的商業活動。這包括禁止與制裁名單中的個人或單位或直 接或間接與受全面制裁的國家或地區進行商業活動

好快改 放心

寧得罪美國，莫得罪中國

幾年前試過唔跟
比美國罰左百幾億

識玩，
從良

具體而然，香港的美元結算銀行為匯豐銀行，美國只要限制有美國業務的外國銀行與香港匯豐兌換美元，甚或全面禁止外國銀行與香港銀行兌換美元便可有效打擊聯繫匯率。

匯豐冇得用美金=聯繫匯率

依家美國好等錢洗，郁啲就罰呀，罰呀，罰呀，⋯

滙豐兩面不是人，揸滙豐要唔要及早跳船？

唔怪得匯豐研究出售歐美業務

25蚊不是夢，政府俾一萬早預計到可買一手，同我托唔洗找

寧得罪上帝，莫得罪美帝

人哋制裁mexico毒販
加個「，」就當唔係制裁list

Habc認哂罪